+++
title = "查看负载均衡详情"
description = "查看集群下负载均衡的详情。"
weight = 20
+++负载均衡

查看集群下负载均衡的详情。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 单击 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡列表页面。

	**提示**：在顶部导航栏可通过单击集群下拉选择框切换当前集群。

2. 在 **负载均衡** 列表页面，单击待查看负载均衡的名称，进入详情页面。

4. 在详情页面可查看负载均衡的基本信息和侦听器列表信息。

	* 基本信息包含：名称、创建时间、地址、分配项目；
	
	* 侦听器列表信息包含：端口、协议、默认内部路由。

		**说明**：当侦听器名称旁边出现 ![](/img/porterror3.png) 图标时，表明该侦听器的监听端口和部署负载均衡的主机上已被程序占用的端口冲突。鼠标滑过该图标，可查看端口占用提示信息。
	

